訴求唔係咁樣爭取架囉

0:53 - 又係d自以為是只顧住自己飯碗既廢中，連社會發生咩事都唔知仲好意思問人爭取d咩，和平遊行去表達訴求都坐視不理既時候，仲點撚樣去爭取？

得把口唔係咁樣去爭取架囉，但又畀唔出d咩高見，正一垃圾

呢條link先岩